iphone 8好唔好？

今朝跌爆左部iphone6
諗住轉iphone8 但iphone xr又差唔多價
Xr 又冇3d touch 條邊又粗
8仔平啲 但又粒電又太廢
買邊部好？

iphone 7

識買一定買新唔買舊， iphone 8都唔錯

唔介意電癈 7
介意 xr

上個禮拜買咗7好滿意

今時今日重用6仔 証明唔係追機啦
直接xs用夠5年啦

睇完XR你會買8

梗係8plus啦

outdated design都追捧 咁不如買部二手ip7算啦

介意電廢就等原裝電打柴上大陸換粒飛毛腿

有新買新...核電XR

IPhone 8 邊到買平啲

CMK

咁點解唔出XS Max ?
得罪講句 除咗XS Max之既iphone都係垃圾

XSM

去馬 唔唔洗諗

7 粒電真係麻麻

不如買XR啦, 減價啦 又好用係大部多少少啫

但XR 樣柒wo

唔好，買XR

唔買xr你實後悔 8粒U下年開始就頂唔順 XR粒U快成50%
一樣價用多兩年 你自己諗

買8，最好8plus
靚玻璃背，好用，電其實唔差
plus仲有雙鏡
好撚過買垃圾XR

唔好理班成日寸人考古既on9
根本班撚樣淨係識追新機
m額特粗邊低清芒都吹奏
真心垃圾

睇完會有3d touch?

XR 除非你鐘情touch id